今日終於失去咗個初吻

今日我見到一個超級靚嘅女人😻
(🤤🤤如果10分係滿分我會畀11/10)

由於佢實在太靚嘅關係我忍唔住同佢kiss起上來
而佢又無拒絕我😍😘
天啊！！我個初吻咁就無咗🥰
雖然喺旁人眼中我係kiss緊塊鏡🤣🤣🤣🤣
不過唔緊要啦 最重要自己開心
你話係咪？😝

你咩意思

Show Blocked User - 痴撚線港女
完全封鎖
Show Blocked User - 只愛港女
完全封鎖
Show Blocked User - 痴撚線港女

我個心好痛喔

勿貼此閪女人thx

樓主個樣

我咁樣我攬住班狗官死好耐

典牙吊

今日終於有飽飯食

熱到屎都唔想食

share少少嚟

你右邊

好似聽到佢arrrrrrrr!!!!咁

人生最遺憾的事就是不能muar自己一下😭

因為太肥？

是因為 我不配💋這麼美麗的臉🐷登哦❤️

你叫完未

美麗就像空氣💨
你只會在窒息時😵才會察覺到它的存在❤️

唔係我

而你就像放屁
只有聞到臭味時 才會發覺你的存在❤️

🌵🍐🧠🈚️

Sh

🈚️🥒🍏🅰️

pp!!

收聲啦😂😂

Unp

原本唔記得咗 見到又諗番

相呢

mehmeh

我又想起你老母了

Hugme

Wanna kiss you

癩夠味

嘆住冷氣

kisskiss

狗飯來

你唔好同我地講係你照鏡個陣做呀

郁也唔想郁..

唔係狗飯我唔食

笑死我

一食飽到即刻想瞓...

唔記得你食開..

我都係呀

分享未

食曬了

肥4你就啱

我飢僅20...

我屌撚咗出聲on99想斬柒我老豆

唔批准

哦哦

心動不如行動

點解

躝

有得唔批架咩

原來係你條死肥仔

頭先無啦啦走嚟撩鳩我叫我睇陳怡條死八婆條片
啊屌佢老尾我send畀佢嗰啲又唔撚睇我即刻開出嚟叫佢睇又唔撚睇
又講嚟講去嗰三篤屁正仆街嬲撚到震

想做香噴噴人😭

蒜典仙宜家

好撚嬲啊屌話口未完佢叫我一齊睇佢係咪on9㗎屌

想索你

嬲撚咗

我唔香

話撚咗廢中廢老最鍾意睇佢地啲戇鳩片

me too

香

屌你老母

肯定改撚晒啲password佢 咪撚用

gtfo

決定 你老母肯你老母定打乜柒你話你打乜柒

...有冇得幫佢更新手機啊 cut cctvb 啊

一見佢睇就stop咗佢wifi佢

有now都唔撚睇犯賤

佢地係咪想社會信用評分高啲？

youtube點樣bam9依啲content睇啊嗱睇啊嗱

對撚住佢哋唔知做乜柒覺得好撚委屈

哦你老母

重要!!!!!

7月10即係聽日截止喇！
入去推上去呀

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去呀

我都想知
日日彈啲強國飛機片出黎
「美國禁華為 任正非笑了：正中下懷」
見到就起雞皮

快趣嫁咗去算啦

做咩咁好口..

佢頭先話到我依代大個會俾美國搞到連中國都無埋

忍唔自拍咗手歡呼

仲要搵洋腸先係出路

love u

到時候係機會將你張白卡換綠卡啦！！

離你著s碼嘅日子不遠

羊腸好難啲審美..

同離你戴E罩日子一樣

唔好亂愛人

搵鍾意kpop嗰啲emo...

已經f啦on9

okcool

最愛自己

。。。。。

想揸

有5會？

庭外和解？

就算你係咁樣 我都唔會嫌棄你

追究到底！

不需要 謝謝🙏🏻

帽追我

接實

終於發功

有料

未來長官

今晚不開心 我Thor 嘈醒大家 不好意思

thor你條命咩

幾好 下一轉就改呢個名